8.31 14個月 | 網傳女學生拒借錢遭掌摑 警方正了解事件

網傳女學生拒借錢遭掌摑 警方正了解事件

網上流傳片段，一名身穿校服的女學生在後樓梯，被另一名女學生掌摑，及以粗言穢語辱罵，懷疑受欺凌。警方正了解事件。

片段長約40秒，根據對話內容，女事主懷疑因為拒絕借錢，遭人施襲，被掌摑至少兩次。女事主及施襲的女學生都是身穿聖公會諸聖中學的校服，校方未有回應。

原文網址：